黃牛黨金翅仆街鳥，sammi 演員會可能取消

應該冇晒心情，佢仲有抑鬱點頂阿

好事

sammi 演員會? 咩嚟?

其實依個世界有報應，以前做得衰野多，神都會罰你

佢做過乜

source? 講乜都假

點會仆街，就算真係取消，都係退錢，買咗黃牛嗰啲就慘

實會影響水準.. . 心情都唔同.